各牛市股神

今日有咩平貨可以入呀求推介

小鵬汽車

gme

今日條gap未補，唔敢入

我唔鍾意sh架

EH

好大支陰

連登仔個倉average 跌兩成

35蚊配左股
點解唔入

講咩，股神點會比自己個倉跌2成架

因為樓下啲呀婆教我量價齊升先好入

點解唔直接去問你樓下阿婆今日入咩

XONE 8折減價
人生太短 出手要大
全場貨品九折起

多謝推介，捕定50天線

佢話連登股神多，叫我問股神好啲

要穩其實入百度啦
仲未跌穿290個底

如果你仲信科技股
你咪睇埋HOL TSLA囉
呢排最慘就係科技股
但睇真啲價位先入

木媽仲要頂多陣，佢啲股都係放入雪櫃先，hol 好似幾正

好正呀股神呀

CTK撈底價 要買快手